Donald trump：應該爲電影加入rating system(級數）

佢幾耐冇入過戲院R, PG13 呢d咩黎

佢隻飛機唔係有幾多千定幾多萬套電影咩

呢啲嘢侵撚識咩

嗰啲嘢侵都唔識~ 簡單黎講佢乜q都唔識

"I’m hearing more and more people say the level of violence on video games is really shaping young people’s thoughts. And you go the further step, and that’s the movies. You see these movies, and they’re so violent. And yet a kid is able to see the movie if sex isn’t involved, but killing is involved, and maybe they have to put a rating system for that."